聽晚光明頂請葉劉做嘉賓

正

聽晚十一點再會!!!

upload唔到圖

陶傑 Channel

Re 煎娜來了！
在一片亂局之中，葉劉終於向美國表白她一七選特首、取代梁振英的心跡。
如果說美國在幕後「操縱香港雨傘革命」，那麼葉劉向美國的紐約時報交心，難怪美國人玩弄香港如此得心應手。
二〇一七年不論有無普選，葉劉若對陣狼英，必須公開數臭狼英治港五年的敗績，以示狼英不適合連任，阿姐我 Regina 至係人才。正如奧巴馬競選，必亦數臭布殊。
可以預料，今日狼英放催淚彈，他日亦難免成為葉劉眼中現屆政府無數「不足」之一。
當然也包括兩年前曾一度有意出選時講過的「CY 會害人，我唔會」。
香港這個鑊，正在烽煙四起，「Re 煎娜」現在響口，梁特未來兩年，又豈會坐喺度任你 Re 煎番閹、風騷出場呢?

2014年10月既文章

陶傑真係好犀利

你咪係以王家衛式寫故嗰位李小明？

留名睇19搞到葉劉自爆

正呀